# База знаний product owner

 * [конспекты лекций курса, доработанные и дополненные](./курс_продакт/README.md)
 * диплом/продукт [Сантех умник](./сантех_умник/README.md)
 * продукт [Давай поучимся](./давай_поучимся/README.md)

## конспекты книг

 * [GTD](./книги/GTD.md)
 * [джедайские техники](./книги/джедайские_техники.md)

## фреймворки

 * [наймиська](./наймиська/наймиська.md)
 * [подружиська](./наймиська/подружиська.md)
 * [codequ](./codequ/README.md)

## статьи

* [почему большинство студентов не заканчивает онлайн-курсы](./давай_поучимся/почему_большинство_студентов_не_заканчивает_онлайн-курсы.md)
* [как выжить на онлайн курсах](./давай_поучимся/как_выжить_на_онлайн_курсах.md)
* [как выжить создателю курсов](./давай_поучимся/как_выжить_создателю_курсов.md)
* [как выжить во время ремонта](./сантех_умник/блог.md#как-выжить-во-время-ремонта)

## промпты нейросетей

* [chatgpt2](./смерть_хумансам/chatgpt2.md)
* [джей](./смерть_хумансам/джей.md)

## Конспекты podlodka.io

 * [исследования](./статьи_видео/podlodka/исследования.md)
    * Интервью: место исследований в работе продакта / Станислав Тихомиров, Татьяна Чернявская
    * Круглый стол: "Research as a Service" / Станислав Тихомиров, Юлия Кожухова, Таисия Самарёва
    * Доклад: Исследование рынка и конкурентов / Ирина Радюшкина (GoToMarket.me)

## переводы статей

 * Андрей Григорьев
    * [как лучше понять клиента во время интервью](./статьи_видео/андрей_григорьев/как_лучше_понять_клиента_во_время_интервью.md)
    * [как лучше понять клиента во время интервью.конспект](./статьи_видео/андрей_григорьев/как_лучше_понять_клиента_во_время_интервью.конспект.md)
    * [как сохранить доходы при смене профессии](./статьи_видео/андрей_григорьев/как_сохранить_доходы_при_смене_профессии.md)

## статистика

```bash
# начало - октябрь
git log --reverse --pretty=oneline --format='DEV: %cd #%h %s' --date=format:'%c' | head -1
# DEV: Сб 21 окт 2023 09:38:35 #39440cc Initial commit

# конец - февраль, итого 4 месяца 

# строк текста
grep --include=\*\.{md,sh} -R '' . | wc -l~
# 11954

# машинописных страниц - 11954/30=398
# pdf страниц - 11954/25=478
# потрачено примерно 300 часов жизни
```
